（求殺精）老婆成日迫我生多個

而定有一個小朋友已經好吃力

但濕鳩婆仲話想生多個

有諗過絕育，但抽唔到身去

有咩方法或食物可以令到無咁易中

你絕左育，老婆都會懷孕

做乜咁心急

同佢講冇錢囉

介紹你老婆比我

真相唔可以講出黎

剪左條J佢把啦

絕育唔洗訓好耐

老豆不是樓主

結紮/唔好同佢做

你唔中出點屈你養多個便宜仔

有冇諗過絕佢育?

啲女人好撚古惑架

生髮水

絕育都抽唔到身
秒秒幾百萬上落

配種